[改詞]《旅行青蛙的意義》 改 陳綺貞 -《旅行的意義》

《旅行青蛙的意義》 改 陳綺貞 -《旅行的意義》
原曲link：
改詞：善莫善於水

名勝 古蹟 建築 寺祠
城市 轉角 老街 窗櫥
遊歷遍每道風景是你到哪裏也可以

湖泊 山川 野草 花兒
紅葉 枯枝 日照 雨絲
留下了每掠光影明信片已寄也將至

讓我假裝可得到你重視
讓我假裝一天可令你為我轉意
就算早知苦等到再會亦是沒意義
但至少 還有我願意

篷帳 扁舟 背包 鎖匙
同伴 過客 陌生 相濡
遊歷裏每日悲歡來去你有你試一試

離去 歸家 再走 不時
如這叫設定就別制止
留下了每樣土產就當你也有你心意

讓我假裝可得到你重視
讓我假裝一天可令你為我轉意
就算早知苦等到再會亦是沒意義
但至少 還有我可以

來讓我假裝可得到你重視
讓我假裝一天可令你為我轉意
就算早知苦等到再會亦是沒意義
但至少 還有我願意

就算早知苦等到最後或就是意義
但至少 還有我在此 詮釋意義
曲解成愛也可以

就算早知苦等到再會面亦是沒意義

好似聽漏咗一個音

push

留名

留名！

幾好，有無諗過做填詞人？
我鍾意一開頭既 意象並列，如my little airport 「麥記的最後一夜，白燈 廣東歌 與 露宿者」

多謝
現實中做唔到填詞人，唯有上網改下詞

可以試下將啲好聽既廣東歌改詞，將啲垃圾歌詞改返好，應該會超多人中意

各花入各眼，百貨應百客，寫自己想寫嘅就夠，唔洗刻意去同人比較

評已正 我都好想做隻現實版嘅旅行青蛙

唔知你呢首改詞受唔受男仔唱呢
好耐冇錄歌, 見到你D詞 忍唔住錄
今日有少少鼻音
呢個試錄先， 遲少少搞哂成首佢

呢首好正

正評

你嗰名套戯聽講幾好

我想現實有個人畀我等

陳綺貞梗係正

有人唱我不知幾開心
晏啲聽

巴打你個唱腔好有年代感

又話唔改其他人改過嘅歌？

呢首我唔知邊個改過

好老土呀？

只能說可以自然啲

好呀 遲d 錄過好d 嘅 呢個真係有d 唔自然

加油

留名待唱

你買咗咪？

好掛住你呀巴打咁耐無見去左邊

出現了 雪人燈咗入嚟？

想問好耐，你個名同笑波子有冇關係

嘩 挽歌巴你認得我呀 ?
我好懶錄cover 嫁

muffin 可以做我隻狗
笑波子做狗都冇資格

我想支持下咋

巴打

請善用search engine

今晚用例子答你

雪人巴打

呢條友咁串嘴嘅

填過旅行的意義既其中一個

「乜水嚟？好紅㗎？」

有試過，唔多覺，一定係眼大睇過籠

等你

陣間聽下

靚聲

多謝你

正
但感覺太sad，或者可以唱得輕快少少

有乜所謂 又唔是連撞八首

見到連燈有改歌好感動

其實一直都有好多人出改詞post，唔少仲係高手添，有興趣可以多啲留意佢地

最高手嘅喺呢個post都見到七七八八

pishh

改我女神嘅歌
一陣聽下啲試唱先

留名支持

陳綺貞既一定支持

小淇

我有純音樂

留名希望係度聽到一把似陳綺貞既女仔聲

走地貓絲打召喚

水水你愈改愈有文氣

又係不能拒絕既聲音

想試下新寫法
幾時有你新作

冇架喇我冇架喇我

哇原來已經唱咗喇

見到條lin都知

做完影相佬未??捨得返嚟寫詞未?

見到肥虎係到轉下轉下

多謝支持

真係就買

回晒塘

咁矛盾嘅

陳柏宇

喂
你唔好去影相啊下

交流下衰鬼 好鍾意你啲淡色相

小圈子

做咩姐又話加我入去

真係加緊架

詳情要問 人

車頭黑白相你又啱

總有日有用嘛

我影啲相要係呢啲時間畀人睇

推下巴打嘅版本先

G 持

利申 無玩 但係我屋企隻貓個setting同旅行青蛙係差唔多...
日蒲夜蒲 肚餓就返屋企 食完又躝街..........

Cut!
Good take 收工

山西絲打不如問流觴拎我tg再傾，有啲細節位想麻煩你留意下

山西只有歡歌

BTW 係唔係病咗

做咩唔理我

山西絲打最好用咪錄

沒有丫 ching

離去 歸家 再走 不時
如這叫設定就別制止

我鍾意呢句

多謝

咁就一年

而家仲有無人記得旅行青蛙

忘記有時

真係load 咗陣係咩嚟

好正 一年後先睇到
我可唔可以唱黎玩下

樓主可唔可以recommend邊個錄音version ok
驚中伏
btw 轉角好似唔啱音

歡迎